做咩要成日鬧交

話說拍拖三年，年紀唔細都想拉埋
但同條女成日鬧交
之前已經好左一排，又嘈
今次鬧交我都講到明我地可唔可以討論翻件事，點知佢又黎料
佢之前話我講野有時唔理人感受個d 我都盡量改，改到佢話見到我有改善
但佢個d 我真係未見佢改過
例如一走了之，翻舊賬，比男人要面子，不道歉不認低威
佢唔係港女的性格，唔拜金唔收兵唔臭雞，有時仲對我幾好
但一到吵就不得了，黎m 前個幾日我更加死得
點可以破局？散就短期內唔會，但好驚我對佢越黎越淡

差d以為我男友開post

其實發你脾氣即係在乎你

直接講啦 其實係試緊條仔幾愛自己

咁又唔係 我發佢脾氣佢唔開心我又會氹返佢
除非比我發現佢有第二個果啲

因為你真係唔理我感受囉

巴打你同條女嘈交果陣會唔會同你啲朋友講？

唔會
有咩好講，佢地唔會明

咁又無理由將兩個人私人生活公諸於世
有時我想好好解決
但女人真係比情緒牽動得好緊要
你同佢講道理，佢會話你辯論
係佢眼中你講既所有野都有問題，但你話佢既野佢會耍太極咁耍走（個樣野的確係佢問題，我無屈佢）
當你唔理佢，佢可以冷過你
咁鬥落去有咩意思？
咁要面子同要強對段關係真係好？
禮拜頭因為一d 事嘈，到宜家都係冷戰mode
以前我會tum，但宜家不了

我之前都係咁樣催眠自己
但當呢d 事越積越多
程度越黎越大，頻率越黎越多
你就開始懷疑係咪每次都係自己問題
愛係會令你著緊一段關係，然後認錯低頭
但當成為對方嘅習慣，就要諗下退路

咁就算啦 邊個搵對方先就比人食住
幾愛都好 我都唔會咁蠢

點解愛個人都要咁多手段同心計